D台妹咁樣賣廣告會唔會太正

睇左一百次

得對波
利申：屌

分唔到賣女定係賣廣告

識玩
賣廣告同時賣女

睇AV算啦屌
又唔係特別標青